汪明荃情深演唱勇敢的中國人

阿姐70歲人都情深咁唱,,高音準低音勁